咩牌子手機係行stock android??

pixel , oneplus
仲有冇???

android one

Nexus

nokia/ moto 都算係??

仲有iPhone

Ios抄android

睇你點定義stock android.
屌米A1, 爛老母& Moto 呢d都自稱stock android, 但其實都加左料落去。
簡單如security patch 都要睇廠面色，唔係google 直接push.
結論：而家除左親生仔，其他都無資格叫stock android

屌米a1 moto x4都係android one 黎
都唔stock？

雖然係android one, 但個update 都係間廠push, 拎a1 為例

google 本身都冇雙鏡頭機, 個雙鏡都係交返俾小米交, 你都可以當呢度係加料

但條ota link都係google server 度下載落黎, 所以你自己判決最後google 會唔會最後檢查啦, 相信佢唔會自己做臭android one 個名既

仲會唔會有後門程式??

我諗呢度冇人答到你，除非你信大陸機必定有後門

小米個kernel

去xda睇咪得囉